是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

點解唔飲紅茶（LT)

無見一排 你食翻人食既野

拉

好耐冇食過